想搵design/ 建築公司實習

如題， 本人sd左email 一段時間，未有音訊。
所以開post問下

我想搵全職啊

加油啊

去左間消防公司in AE
覺得自己表現唔錯,竟然冇回音

係咪好多人競爭

好多archi firm長期缺人喎
做緊

Lm

求介紹

正路都會覆email有interview架喎 你搵咩firm

HkILA期下 全部sd哂emil

landscape唔熟

你係Archit到做？

係

聽人講。消防公司冇人想做。長期請人。但我hd白紙一張，好難搵到工

你公司會唔會請實習

你等左消息有段時間？ 如果佢沒offer俾到你，你諗住做咩？

搵第2間囉....
做住搵

請 不過唔開名了

Archi firm實唔實ot o到狗咁
之前心急唔等arch firm有打黎interview (事實上得一間arch firm 有得見 ）
最後interior都接左黎做

今日in完一間,覺得自己衰左啊啊啊啊啊

interior仲慘 人工低老闆閪

咁有咩途徑可以搵到你公司？
可以tg嗎？👉🏼👈🏼

archit 學到啲野都幾大路

我連in 既機會都沒